DSE基礎文憑IT,可唔可以透露下裏面要讀呢咩?

如題!
係咪要好似係毅進咁?要讀中英數通!
講下具體學習係點,等我可以早啲準備!

學下寫VB，用programming 諗野，用 access 學database 概念，玩下sql
用 game marker 寫下game
用 adobe 畫下動晝，鳩下鳩下就一年
返學時間同assignment 花你時間唔多，想搵d 外快返part-time 可以的，但HD 就唔好啦，chur 到仆街，英文你跟課堂學既格式寫冇咩特別

基礎文憑 for 你上返HD，你自己諗諗你有冇野想讀，一年之後想報咩HD，冇HD 想讀就搵工吧，對出黎工作冇咩幫助。

HD 讀到走既都好多，唔係人人都係讀書料 / 揀岩科，自己諗諗

ps : 四五年前讀，有冇改過唔知

如果返學時間少啲咪可以快啲畢業囉,可惜教育局唔畀!
硬性規定一年

中/英/數/sdd(晒你時間既垃圾科)走唔甩，再加it 既course
讀既野好簡單，智力正常好快就搞掂，大把時間返下part time，想上大學就建議趁呢年練好英文同自習下讀上去既hd/asso既內容(fd 學既it可以話係冇用)
努力d可以試下拎獎學金，冇記錯cma 7十幾就有

sdd喺咩?

全人發展
上堂分組做下活動，吹下水
Group present Hd想讀咩科
8個鐘既訓練營
Mock Interview
再參加幾個鐘既科外活動
除左interview 有d用，我覺得其餘全部都係晒時間，唔知做咩

冇改過，啱啱讀完，都係用VB 教你好basic programming嘢，用Access教Database，之後sem2就adobe animation(即係flash)教你整動畫，然後就教你用Game maker整game。仲有一科教Office(Word, ppt, excel, etc)，一科教砌機，一科教networking，一科photoshop，一科dreamweaver教你整個好撚簡陋嘅website。sem3就教visio 整平面圖

之後仲有中英數普通話sdd，中文數學DSE有2可以drop，普通話你有考唔知咩試都可以drop，英文你5**都要硬食。數學必修有兩個單元，另外有單元三可以選修for你可以攞到5科2(包括中英數)。

上面所有教你嘅嘢都係啲好basic嘅嘢，唔會handle唔到。另外要留意嘅係你出席率唔可以低過80%，唔好以為遲幾個字好少 ，加埋加埋好易爆，好多人因為咁要repeat fd。仲有唔好炒任何一科，炒一科你都要repeat，不過呢樣基本啦。一年好易過，用呢一年諗下自己未來嘅方向，樓主你得嘅。

學店真係學店，明明以前炒左可以補考，轉DSE 之後，就要你課金再讀，錢唔係問題，問題係好撚曬時間

I大？
垃圾course嚟，玩住都丁畢業

真
浪費時間，反正個course都係垃圾嚟，補考轉下筆隨時合格返，唔好講比多一個星期你温

VB

HD邊度chur 邊間?
IVE SE既話 HEA讀都PASS到 努力讀就上到U

上到8大就知咩叫chur
I大連D degree課程都係hea底

City cs 要返住工咁做fyp
Cu cs唔洗講，出名4大chur科
最chur應該係ust? 聽講d nds痂線，拉到入cs個gpa 3.5以上，local得返ce揀
唔知ive有冇人入到ust

有，我同學，但唔係CS，ive其他工科。

犀利
嚟緊諗住讀se，目標想入ust cs但見呢幾年好似冇咩人入

依家先見到呢個post有啲嘢想問下你
我想問如果drop咗中文對AMA有冇影響？
另外drop咗嘅話中文呢科嗰分點計？
thanks

冇 你drop咗佢都會有8個credit point
一共兩科中文 各8個credit point

係咪填呢張表跟住剔「相若學業成就」?
可唔可以用2019dse成績prove？
sor咁多問題

咁耐我都唔記得晒
我淨係記得上堂嗰陣個啊sir有俾過份嘢教我哋點填

好的

sor巴打又有啲野想下你
如果drop埋ITA嘅話係咪同中文一樣玩法？
同埋ITA係咪只係學MS office?如果係咁我有得drop就drop

呢個我都唔係好知 我唔係讀ICT所以冇得drop不過有得drop就drop啦